我係咪發現新大陸，我係大陸上到LIHKG

定係一向都上到

唔係點放五毛打手落黎

不嬲都上到 好似係